大家應該停止再share麥美娟屌林鄭既新聞

建議大家停止再提同 share 麥美娟屌林鄭既新聞。

因為林鄭依家係一個政治負資產，邊個屌就有 coverage 就有分加，麥美娟閉門罵再特登洩漏消息既目的就係想團結建制支持者，與林鄭割蓆，建立一個建制都係受害者既形象。

11月就係區議會選舉，唔好俾機會建制派回氣既機會。我地要打落水狗，唔好幫敵人宣傳，建制先係根正苗紅中共既扯線公仔，今次係大好機會打散佢地組織。

謝謝。

佢出黎選舉，我地應該埋去同佢講講

多謝你屌林鄭老母，幫我地出一口氣，我地一定會投你票

我地咁 ”幫”佢法，到時佢有閪人投佢票咩

佢依家係建制支持者既英雄

推

泛民出不信任動議，迫保皇黨保林鄭，選舉攬炒。

推到全世界都見到

推到你班人用下腦思考

香港人有少少政治智慧唔該